基佬基婆結婚關連登仔咩事？

除非你覺得自己係基佬啦

一定要係基先可以就同性戀議題發言

擔擔心下你自己搵唔搵到女朋友/老婆先啦

有女洗同你講

用黎洗版
等支那人搶晒所有資源都無人理

真係痴線 有冇女關評論新聞咩事
屌 gay佬真係俾人屌屎眼到上左腦

即係唔關你事啦

唔係直接影響=唔關事
Goodest logic

咁究竟關你咩事

咁點間接影響